同你班留守撚 中伏撚講多最後一次

出邊d回覆多到覆唔晒，一次過係到講，唔該幫手置頂。

唔知你地係意氣用事定真係蠢，長期留守係完全冇用，根本大把人係夜晚前就會退，你估個個唔洗訓唔洗返屋企?明明停左departure=癱瘓左機場，你地就攞arrival黎講，果堆機神早起左飛點取消啊。

你日日黎兩個鐘同你長期留既效果係一樣架，咁點解唔早d返去休息? 何必冒不必要既險? 你有冇見過贏完場波仲係球場訓架

我地而家要集中諗對家聽日會有咩方法阻止我地再塞過，而我地又有咩解決方法，始終佢無可能日日停departure，總要係強制清場同回應中揀。

講就講完，今日辛苦晒各位，希望大家聽日識做

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

Push
0分化撚

都唔知班友屌乜

同意，只係唔想大家冒不必要既險，要保持價值>成本

認同
聽日再見

是撚旦，入緊去

你仲入去做咩啊，睇唔明我篇文?
都話你聽朝返黎效果係一樣

facebk有好多朋友喺機場，fced機場好平靜乜事都冇，我有份叫手足散，如果今晚因為人少而真係比人暴力清場的話我諗我一世都唔會好過
死有輕於鴻毛
寧化飛灰，不作浮塵

你要咁諗我阻你唔到，但係你要知道早上/下午癱瘓價值係高(多客機)，風險係低(多旅客)，夜晚就相反，正常聰明既連登仔無理由唔識取捨掛

pish

救命，出邊班長期留守撚多到離譜，每日返3個鐘工定24小時係公司ot都唔識揀

Agree
就係因為散左 所以而家先可以咁平靜
今日無輸到 做得好好
停到機又無人送頭
呢個先係be water 既精神呀

今日做得好係因為散既係大多數，最怕聽日有人唔肯走，而港共又下定決心清場

關於之後我地點行落去既少少睇法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同場加映今朝打既文

推下